考的士狗牌 最少三年係咪包埋P牌段時間？

利申 純粹當讀書 重溫香港筆試規矩

三年牌 或者 甩p後兩年正式

如果你加過半年p，就要3年半

btw 江湖傳聞商用車牌出年可能改做1年，未知真偽

政府亦計劃在 2018–19 立法年度內向立法會提交立法建議，修訂公共小巴（以及的士）等商用車輛駕駛執照申請人須持有有效私家車或輕型貨車執照最少 3 年的規定，將規定改為最少 1 年（即完成為期最少 1 年的暫准駕駛期）。

真野黎，但唔知會唔會加返d限制
而且實行得黎都應該1至2年後既事

呢啲改例唔使攞錢唔使加開公務員職位
快好多

但份文件最底到咁講
建議修訂公共小巴等 商用車輛 駕駛執照申請人須持有有效私家車或輕型貨車執照最少 3 年的規定，將規定改為最少一年（即完成為期最少一年的暫准駕駛期）。預計可於兩年、三年內推行。

而且呢次修改好似唔包'掛接貨櫃車'
雖然上述放寬措施所指的商用車輛不包括掛接式車輛，但在現時法例下，任何人如想申請掛接式車輛的學習駕駛執照或正式駕駛執照，必須先持有可駕駛中型貨車或重型貨車的有效正式駕駛執照，兩者皆屬放寬措施所指的商用車輛。